見到前度係ig post自己有拖拍 真心有hard feeling

話說即使自己其實都已經放底左好多野，
同佢唔係一齊左好耐，未必有好多回憶，
但其實見到話搵到個想安定落黎既對象，
自己心入面都係有啲感受，
或者呢啲係酸葡萄既感覺，提子佢早拍拖過我，
提子佢可以無縫接軌，提子真係改變到佢既現任

不過講真 其實都真係過左去，
你話係唔係唔開心？唔係
你話係唔係掛住佢？又唔係
你話係唔係好憎佢？都唔係
只係見到佢既近況，總係有啲啲感受
自己都講唔出係啲咩感受
好啦，既然佢搵到個令佢改變既人，
我真係真心祝福佢可以得到佢既幸福。

利申：被拋棄的A1絲

98巴 170 日頭讀書 夜晚番工 鍾意bodybuilding
平時番學番工好難識女仔 想識絲打

完全明白。
拍過4次，半年前回復單身

最灰係明明自己係被拋棄個個

你先A1
大把嘢未學
挨過左就無嘢架啦

將憎恨化為動力
因為信自己一定會搵到個好個佢既

22歲 A1 仲有希望？

加油阿，一時三刻真係好難放低
但你越睇佢好，就越對自己唔公平

屌你呢到大把30歲以上A0大魔法師

其實平時已經無再有掛住佢既感覺
已經放底了 只係咁岩見到佢拍拖 有些少燥

22歲A1客觀黎睇應該外貌上唔會高得去邊
所以不如趁依家改變自己
要減肥既就減
學化妝既就學
由身到心由內到外
咁樣既話點會無希望？

真係thank you for your sharing

Thank乜嘢you呀
你要踏出第一步先得架ching

take it easy
利申：ex同我講佢有咗

你有冇諗住負責？

咁你慘啲

即係點？

唔係我架大佬

一早放低哂啦
真男人邊有咁易被打低

唉 好痛 最痛係曾經好close既女仔 都有拖拍 自己就

前男朋友鍾意利物浦?

我自己鍾意 由細到大鍾意

好少女仔由細到大都鍾意利物浦
btw因咩事分手

鬧左場交 冷戰了 亦再無聯絡對方了

算啦，冷戰只係一個籍口。真正想搵第二個姐
盡早投入新生活啦，每個禮拜都有得睇利物浦比你笑下